# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-13 15:34+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2016-05-13 15:36+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"

#: accounts/models.py:11
msgid "Male"
msgstr "남성"

#: accounts/models.py:12
msgid "Female"
msgstr "여성"

#: accounts/models.py:15
msgid "Available"
msgstr "작업 가능"

#: accounts/models.py:16
msgid "Occupied"
msgstr "작업 중"

#: accounts/templates/accounts/base_site.html:5
#: accounts/templates/accounts/deleted.html:6
#: accounts/templates/accounts/password_reset_complete.html:6
#: accounts/templates/accounts/password_reset_confirm.html:6
#: accounts/templates/accounts/password_reset_done.html:6
#: accounts/templates/accounts/password_reset_email.html:6
#: accounts/templates/accounts/password_reset_form.html:6
#: common/templates/common/500.html:6 common/templates/common/base_site.html:5
#: event/templates/event/base_site.html:5
#: gallery/templates/gallery/base_site.html:5
#: group/templates/group/base_site.html:5
#: inbox/templates/inbox/base_site.html:5 job/templates/job/base_site.html:5
#: news/templates/news/base_site.html:5
#: notice/templates/notice/base_site.html:5
#: openboard/templates/openboard/base_site.html:5
#: promotion/templates/promotion/base_site.html:5
#: resume/templates/resume/base_site.html:5
#: support/templates/support/base_site.html:5
#: todo/templates/todo/base_site.html:5
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: accounts/templates/accounts/base_site.html:5
#: accounts/templates/accounts/login.html:37
#: common/templates/common/base_site.html:5
#: event/templates/event/base_site.html:5
#: gallery/templates/gallery/base_site.html:5
#: group/templates/group/base_site.html:5
#: inbox/templates/inbox/base_site.html:5 job/templates/job/base_site.html:5
#: news/templates/news/base_site.html:5
#: notice/templates/notice/base_site.html:5
#: openboard/templates/openboard/base_site.html:5
#: promotion/templates/promotion/base_site.html:5
#: resume/templates/resume/base_site.html:5
#: support/templates/support/base_site.html:5
#: todo/templates/todo/base_site.html:5
msgid "MyArtworks"
msgstr "마이아트웍스"

#: accounts/templates/accounts/friend_confirm_delete.html:5
#: accounts/templates/accounts/friend_detail.html:7
#: accounts/templates/accounts/friend_form.html:7
#: event/templates/event/comment_confirm_delete.html:12
#: event/templates/event/comment_form_create.html:24
#: event/templates/event/post_confirm_delete.html:12
#: event/templates/event/post_detail.html:17
#: gallery/templates/gallery/comment_confirm_delete.html:5
#: gallery/templates/gallery/portfolio_confirm_delete.html:5
#: gallery/templates/gallery/portfolio_detail.html:7
#: gallery/templates/gallery/portfolio_form_create.html:7
#: gallery/templates/gallery/portfolio_form_update.html:9
#: group/templates/group/company_confirm_delete.html:5
#: group/templates/group/company_detail.html:7
#: group/templates/group/company_form.html:7
#: group/templates/group/project_confirm_delete.html:5
#: group/templates/group/project_detail.html:7
#: group/templates/group/project_form.html:7
#: group/templates/group/team_confirm_delete.html:5
#: group/templates/group/team_detail.html:7
#: group/templates/group/team_form.html:7
#: inbox/templates/inbox/message_confirm_delete.html:5
#: inbox/templates/inbox/message_detail.html:7
#: inbox/templates/inbox/message_form.html:7
#: job/templates/job/comment_confirm_delete.html:5
#: job/templates/job/work_confirm_delete.html:5
#: job/templates/job/work_detail.html:7
#: job/templates/job/work_form_create.html:7
#: job/templates/job/work_form_update.html:9
#: news/templates/news/article_confirm_delete.html:12
#: news/templates/news/article_detail.html:17
#: news/templates/news/article_form.html:24
#: news/templates/news/article_list.html:22
#: news/templates/news/comment_confirm_delete.html:12
#: news/templates/news/comment_form_create.html:24
#: notice/templates/notice/comment_confirm_delete.html:12
#: notice/templates/notice/comment_form_create.html:24
#: notice/templates/notice/post_confirm_delete.html:12
#: notice/templates/notice/post_detail.html:17
#: openboard/templates/openboard/comment_confirm_delete.html:12
#: openboard/templates/openboard/comment_form_create.html:24
#: openboard/templates/openboard/post_confirm_delete.html:12
#: openboard/templates/openboard/post_detail.html:17
#: promotion/templates/promotion/comment_confirm_delete.html:12
#: promotion/templates/promotion/comment_form_create.html:24
#: promotion/templates/promotion/post_confirm_delete.html:12
#: promotion/templates/promotion/post_detail.html:17
#: support/templates/support/comment_confirm_delete.html:12
#: support/templates/support/comment_form_create.html:24
#: support/templates/support/post_confirm_delete.html:12
#: support/templates/support/post_detail.html:17
#: todo/templates/todo/task_confirm_delete.html:5
#: todo/templates/todo/task_detail.html:7 todo/templates/todo/task_form.html:7
msgid "List"
msgstr "목록"

#: accounts/templates/accounts/friend_confirm_delete.html:12
#: accounts/templates/accounts/login.html:76
#: accounts/templates/accounts/profile_form_create.html:70
#: accounts/templates/accounts/profile_form_update.html:47
#: event/templates/event/comment_confirm_delete.html:19
#: event/templates/event/post_confirm_delete.html:19
#: gallery/templates/gallery/comment_confirm_delete.html:12
#: gallery/templates/gallery/portfolio_confirm_delete.html:12
#: group/templates/group/company_confirm_delete.html:12
#: group/templates/group/project_confirm_delete.html:12
#: group/templates/group/team_confirm_delete.html:12
#: inbox/templates/inbox/message_confirm_delete.html:12
#: job/templates/job/comment_confirm_delete.html:12
#: job/templates/job/work_confirm_delete.html:12
#: news/templates/news/article_confirm_delete.html:19
#: news/templates/news/comment_confirm_delete.html:19
#: notice/templates/notice/comment_confirm_delete.html:19
#: notice/templates/notice/post_confirm_delete.html:19
#: openboard/templates/openboard/comment_confirm_delete.html:19
#: openboard/templates/openboard/post_confirm_delete.html:19
#: promotion/templates/promotion/comment_confirm_delete.html:19
#: promotion/templates/promotion/post_confirm_delete.html:19
#: resume/templates/resume/award_confirm_delete.html:12
#: resume/templates/resume/basic_confirm_delete.html:12
#: resume/templates/resume/career_confirm_delete.html:12
#: resume/templates/resume/certificate_confirm_delete.html:12
#: resume/templates/resume/contact_confirm_delete.html:12
#: resume/templates/resume/education_confirm_delete.html:12
#: resume/templates/resume/language_confirm_delete.html:12
#: resume/templates/resume/letter_confirm_delete.html:12
#: resume/templates/resume/skill_confirm_delete.html:12
#: support/templates/support/comment_confirm_delete.html:19
#: support/templates/support/post_confirm_delete.html:19
#: todo/templates/todo/task_confirm_delete.html:12
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: accounts/templates/accounts/friend_detail.html:5
msgid "Friend"
msgstr "친구"

#: accounts/templates/accounts/friend_detail.html:9
#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:47
#: event/templates/event/comment_form_create.html:17
#: event/templates/event/post_detail.html:20
#: event/templates/event/post_form.html:17
#: gallery/templates/gallery/portfolio_detail.html:9
#: group/templates/group/company_detail.html:9
#: group/templates/group/project_detail.html:9
#: group/templates/group/team_detail.html:9
#: inbox/templates/inbox/message_detail.html:9
#: job/templates/job/work_detail.html:9
#: news/templates/news/article_detail.html:20
#: news/templates/news/article_form.html:17
#: news/templates/news/comment_form_create.html:17
#: notice/templates/notice/comment_form_create.html:17
#: notice/templates/notice/post_detail.html:20
#: notice/templates/notice/post_form.html:17
#: openboard/templates/openboard/comment_form_create.html:17
#: openboard/templates/openboard/post_detail.html:20
#: openboard/templates/openboard/post_form.html:17
#: promotion/templates/promotion/comment_form_create.html:17
#: promotion/templates/promotion/post_detail.html:20
#: promotion/templates/promotion/post_form.html:17
#: support/templates/support/comment_form_create.html:17
#: support/templates/support/post_detail.html:20
#: support/templates/support/post_form.html:17
#: todo/templates/todo/task_detail.html:9
msgid "Update"
msgstr "갱신"

#: accounts/templates/accounts/friend_detail.html:10
#: event/templates/event/comment_confirm_delete.html:6
#: event/templates/event/post_confirm_delete.html:6
#: event/templates/event/post_detail.html:21
#: gallery/templates/gallery/portfolio_detail.html:10
#: group/templates/group/company_detail.html:10
#: group/templates/group/project_detail.html:10
#: group/templates/group/team_detail.html:10
#: inbox/templates/inbox/message_detail.html:10
#: job/templates/job/work_detail.html:10
#: news/templates/news/article_confirm_delete.html:6
#: news/templates/news/article_detail.html:21
#: news/templates/news/comment_confirm_delete.html:6
#: notice/templates/notice/comment_confirm_delete.html:6
#: notice/templates/notice/post_confirm_delete.html:6
#: notice/templates/notice/post_detail.html:21
#: openboard/templates/openboard/comment_confirm_delete.html:6
#: openboard/templates/openboard/post_confirm_delete.html:6
#: openboard/templates/openboard/post_detail.html:21
#: promotion/templates/promotion/comment_confirm_delete.html:6
#: promotion/templates/promotion/post_confirm_delete.html:6
#: promotion/templates/promotion/post_detail.html:21
#: support/templates/support/comment_confirm_delete.html:6
#: support/templates/support/post_confirm_delete.html:6
#: support/templates/support/post_detail.html:21
#: todo/templates/todo/task_detail.html:10 todo/templates/todo/task_form.html:9
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: accounts/templates/accounts/friend_form.html:5
msgid "Create Friend"
msgstr "친구 추가"

#: accounts/templates/accounts/friend_form.html:15
#: accounts/templates/accounts/profile_form_create.html:71
#: accounts/templates/accounts/profile_form_update.html:49
#: accounts/templates/accounts/profile_group_list.html:18
#: event/templates/event/comment_form_create.html:32
#: event/templates/event/post_form.html:41
#: gallery/templates/gallery/comment_form_create.html:15
#: gallery/templates/gallery/portfolio_form_create.html:16
#: gallery/templates/gallery/portfolio_form_update.html:17
#: group/templates/group/company_form.html:16
#: group/templates/group/project_form.html:19
#: group/templates/group/team_form.html:19
#: inbox/templates/inbox/message_form.html:16
#: job/templates/job/comment_form_create.html:15
#: job/templates/job/work_form_create.html:17
#: job/templates/job/work_form_update.html:17
#: news/templates/news/article_form.html:42
#: news/templates/news/comment_form_create.html:32
#: notice/templates/notice/comment_form_create.html:32
#: notice/templates/notice/post_form.html:41
#: openboard/templates/openboard/comment_form_create.html:32
#: openboard/templates/openboard/post_form.html:41
#: promotion/templates/promotion/comment_form_create.html:32
#: promotion/templates/promotion/post_form.html:41
#: resume/templates/resume/award_form.html:21
#: resume/templates/resume/basic_form.html:21
#: resume/templates/resume/career_form.html:24
#: resume/templates/resume/certificate_form.html:23
#: resume/templates/resume/contact_form.html:22
#: resume/templates/resume/education_form.html:25
#: resume/templates/resume/language_form.html:20
#: resume/templates/resume/letter_form.html:19
#: resume/templates/resume/skill_form.html:20
#: support/templates/support/comment_form_create.html:32
#: support/templates/support/post_form.html:41
#: todo/templates/todo/task_form.html:19
msgid "Submit"
msgstr "승인"

#: accounts/templates/accounts/friend_list.html:5
msgid "Accounts"
msgstr "계정"

#: accounts/templates/accounts/friend_list.html:8
#: event/templates/event/comment_form_create.html:9
#: event/templates/event/post_form.html:9
#: event/templates/event/post_list.html:23
#: gallery/templates/gallery/portfolio_list.html:8
#: gallery/templates/gallery/portfolio_list_user.html:8
#: group/templates/group/company_list.html:8
#: group/templates/group/project_list.html:8
#: group/templates/group/team_list.html:8
#: inbox/templates/inbox/message_list.html:8 job/templates/job/work_list.html:8
#: news/templates/news/article_form.html:9
#: news/templates/news/article_list.html:23
#: news/templates/news/comment_form_create.html:9
#: notice/templates/notice/comment_form_create.html:9
#: notice/templates/notice/post_form.html:9
#: notice/templates/notice/post_list.html:24
#: openboard/templates/openboard/comment_form_create.html:9
#: openboard/templates/openboard/post_form.html:9
#: openboard/templates/openboard/post_list.html:23
#: promotion/templates/promotion/comment_form_create.html:9
#: promotion/templates/promotion/post_form.html:9
#: promotion/templates/promotion/post_list.html:23
#: support/templates/support/comment_form_create.html:9
#: support/templates/support/post_form.html:9
#: support/templates/support/post_list.html:23
#: todo/templates/todo/task_list.html:8
msgid "Create"
msgstr "작성"

#: accounts/templates/accounts/login.html:14
#: accounts/templates/accounts/login.html:23
#: accounts/templates/accounts/profile_form_create.html:13
#: accounts/templates/accounts/profile_form_create.html:22
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: accounts/templates/accounts/login.html:15
#: accounts/templates/accounts/profile_form_create.html:14
msgid "Please correct the error below."
msgstr "아래 오류를 수정하시기 바랍니다."

#: accounts/templates/accounts/login.html:15
#: accounts/templates/accounts/profile_form_create.html:14
msgid "Please correct the errors below."
msgstr "아래 오류를 수정하시기 바랍니다."

#: accounts/templates/accounts/login.html:44
#: accounts/templates/accounts/profile_form_create.html:40
#, python-format
msgid ""
"You are authenticated as %(username)s, but are not authorized to access this "
"page. Would you like to login to a different account?"
msgstr ""

#: accounts/templates/accounts/login.html:55
#: accounts/templates/accounts/login.html:77
#: common/templates/common/base.html:129
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: accounts/templates/accounts/login.html:70
msgid "Forgotten your password or username?"
msgstr "비밀번호 또는 사용자이름을 잊어 버렸습니까?"

#: accounts/templates/accounts/password_reset_complete.html:7
msgid "Password reset completed"
msgstr "비밀번호 또는 사용자이름을 잊어 버렸습니까?"

#: accounts/templates/accounts/password_reset_confirm.html:7
msgid "Password reset confirm"
msgstr "비밀번호 또는 사용자이름을 잊어 버렸습니까?"

#: accounts/templates/accounts/password_reset_done.html:7
msgid "Password reset done"
msgstr "비밀번호 또는 사용자이름을 잊어 버렸습니까?"

#: accounts/templates/accounts/password_reset_email.html:7
msgid "Password reset email"
msgstr "비밀번호 또는 사용자이름을 잊어 버렸습니까?"

#: accounts/templates/accounts/password_reset_form.html:7
msgid "Password reset"
msgstr "비밀번호 또는 사용자이름을 잊어 버렸습니까?"

#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:6
#: accounts/templates/accounts/profile_form_update.html:6
#: common/templates/common/base.html:122
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:9
#: accounts/templates/accounts/profile_form_update.html:9
msgid "Profile Update"
msgstr "프로필 갱신"

#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:25
msgid "User Information"
msgstr "사용자 정보"

#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:30
msgid "Picture"
msgstr "사진"

#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:31
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:32
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:33
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:34
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:35
msgid "Last Login Time"
msgstr "마지막 로그인 시간"

#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:36
msgid "Join date"
msgstr "가입일"

#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:37
msgid "Nick Name"
msgstr "별명"

#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:38
msgid "Gender"
msgstr "성별"

#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:39
msgid "Birth Date"
msgstr "생일"

#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:40
msgid "Phone Number"
msgstr "전화번호"

#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:41
msgid "Bio"
msgstr "소개글"

#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:42
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:48
#: common/templates/common/base.html:86 resume/templates/resume/index.html:5
msgid "My Resume"
msgstr "내 이력서"

#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:53
#: common/templates/common/base.html:69
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:54
#: gallery/templates/gallery/comment_form_create.html:7
#: gallery/templates/gallery/portfolio_detail.html:5
msgid "Portfolio"
msgstr "포트폴리오"

#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:55
msgid "Commented"
msgstr "댓글"

#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:56
msgid "Loved"
msgstr "좋아요"

#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:57
msgid "Bookmarked"
msgstr "북마크"

#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:58
msgid "Applied"
msgstr "지원"

#: accounts/templates/accounts/profile_detail.html:94
#: gallery/templates/gallery/portfolio_detail.html:27
#: gallery/templates/gallery/portfolio_list.html:47
#: gallery/templates/gallery/portfolio_list_user.html:38
#: group/templates/group/company_detail.html:27
#: group/templates/group/project_detail.html:27
#: group/templates/group/team_detail.html:27
#: inbox/templates/inbox/message_detail.html:27
#: inbox/templates/inbox/message_list.html:40
#: job/templates/job/work_detail.html:27 job/templates/job/work_list.html:49
#: resume/templates/resume/career_detail.html:23
#: todo/templates/todo/task_detail.html:27
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: accounts/templates/accounts/profile_form_create.html:51
#: common/templates/common/base.html:128
msgid "Sign up"
msgstr "가입"

#: accounts/templates/accounts/profile_form_update.html:53
msgid "Deactivate"
msgstr "계정 비활성화"

#: accounts/templates/accounts/profile_group_list.html:32
msgid "You are not joined any group yet."
msgstr "아직 그룹에 가입하지 않으셨습니다."

#: accounts/views.py:229
msgid "Your friend was created successfully."
msgstr "친구가 추가되었습니다."

#: accounts/views.py:262
msgid "Your friend was updated successfully."
msgstr "친구정보가 수정되었습니다."

#: accounts/views.py:266
msgid "Your friend was not updated!"
msgstr ""

#: common/templates/common/404.html:5 common/templates/common/404.html:9
msgid "Page not found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다."

#: common/templates/common/404.html:10
msgid "We're sorry, but the requested page could not be found."
msgstr ""

#: common/templates/common/500.html:6
msgid "Server error"
msgstr "서버 오류"

#: common/templates/common/500.html:11
msgid "Server error (500)"
msgstr "서버 오류 (500)"

#: common/templates/common/500.html:15
msgid "Server Error <em>(500)</em>"
msgstr "서버 오류 <em>(500)</em>"

#: common/templates/common/about.html:9 common/templates/common/base.html:135
msgid "About"
msgstr "소개"

#: common/templates/common/about.html:11
msgid "About Us"
msgstr "멤버 소개"

#: common/templates/common/about.html:17
msgid "PlayaNetworks"
msgstr "플라야네트웍스"

#: common/templates/common/about.html:28
msgid "Our Team"
msgstr "팀 소개"

#: common/templates/common/about.html:33
msgid "Mingyu Choo"
msgstr "추민규"

#: common/templates/common/base.html:64
#: notice/templates/notice/comment_confirm_delete.html:4
#: notice/templates/notice/comment_form_create.html:5
#: notice/templates/notice/post_confirm_delete.html:4
#: notice/templates/notice/post_detail.html:5
#: notice/templates/notice/post_form.html:5
#: notice/templates/notice/post_form.html:24
#: notice/templates/notice/post_list.html:4
#: notice/templates/notice/post_list.html:16
#: notice/templates/notice/post_list.html:22
msgid "Notice"
msgstr "공지"

#: common/templates/common/base.html:65
#: gallery/templates/gallery/portfolio_list.html:5
msgid "Gallery"
msgstr "갤러리"

#: common/templates/common/base.html:66 job/templates/job/work_list.html:5
msgid "Job"
msgstr "일"

#: common/templates/common/base.html:71
#: group/templates/group/project_detail.html:5
#: group/templates/group/project_list.html:5
msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

#: common/templates/common/base.html:72
#: group/templates/group/team_detail.html:5
#: group/templates/group/team_list.html:5
msgid "Team"
msgstr "팀"

#: common/templates/common/base.html:73
#: group/templates/group/company_detail.html:5
#: group/templates/group/company_list.html:5
msgid "Company"
msgstr "회사/조직"

#: common/templates/common/base.html:77
msgid "My Place"
msgstr "내 공간"

#: common/templates/common/base.html:79
msgid "My Friend"
msgstr "내 친구"

#: common/templates/common/base.html:81
msgid "My Project"
msgstr "내 프로젝트"

#: common/templates/common/base.html:82
msgid "My Team"
msgstr "나의 팀"

#: common/templates/common/base.html:83
msgid "My Company"
msgstr "나의 회사/조직"

#: common/templates/common/base.html:85
#: gallery/templates/gallery/portfolio_list_user.html:5
msgid "My Portfolio"
msgstr "내 포트폴리오"

#: common/templates/common/base.html:91
msgid "Board"
msgstr "게시판"

#: common/templates/common/base.html:93 common/templates/common/board.html:4
msgid "The latest"
msgstr "최신 게시물"

#: common/templates/common/base.html:95
msgid "OpenBoard"
msgstr "자유게시판"

#: common/templates/common/base.html:97 common/templates/common/board.html:27
#: promotion/templates/promotion/comment_confirm_delete.html:4
#: promotion/templates/promotion/comment_form_create.html:5
#: promotion/templates/promotion/post_confirm_delete.html:4
#: promotion/templates/promotion/post_detail.html:5
#: promotion/templates/promotion/post_form.html:5
#: promotion/templates/promotion/post_form.html:24
#: promotion/templates/promotion/post_list.html:4
#: promotion/templates/promotion/post_list.html:16
#: promotion/templates/promotion/post_list.html:22
msgid "Promotion"
msgstr "홍보"

#: common/templates/common/base.html:98 common/templates/common/board.html:37
#: event/templates/event/comment_confirm_delete.html:4
#: event/templates/event/comment_form_create.html:5
#: event/templates/event/post_confirm_delete.html:4
#: event/templates/event/post_detail.html:5
#: event/templates/event/post_form.html:5
#: event/templates/event/post_form.html:24
#: event/templates/event/post_list.html:4
#: event/templates/event/post_list.html:16
#: event/templates/event/post_list.html:22
msgid "Event"
msgstr "이벤트"

#: common/templates/common/base.html:99 common/templates/common/board.html:47
#: support/templates/support/comment_confirm_delete.html:4
#: support/templates/support/comment_form_create.html:5
#: support/templates/support/post_confirm_delete.html:4
#: support/templates/support/post_detail.html:5
#: support/templates/support/post_form.html:5
#: support/templates/support/post_form.html:24
#: support/templates/support/post_list.html:4
#: support/templates/support/post_list.html:16
#: support/templates/support/post_list.html:22
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: common/templates/common/base.html:103
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

#: common/templates/common/base.html:113
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: common/templates/common/base.html:123
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: common/templates/common/base.html:124
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: common/templates/common/base.html:134
#: news/templates/news/article_confirm_delete.html:4
#: news/templates/news/article_detail.html:5
#: news/templates/news/article_form.html:5
#: news/templates/news/article_list.html:4
#: news/templates/news/article_list.html:16
#: news/templates/news/comment_confirm_delete.html:4
#: news/templates/news/comment_form_create.html:5
msgid "News"
msgstr "뉴스"

#: common/templates/common/base.html:136 common/templates/common/contact.html:9
#: resume/templates/resume/contact_detail.html:5
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: common/templates/common/base.html:214 common/templates/common/privacy.html:9
#: common/templates/common/privacy.html:11
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 정책"

#: common/templates/common/base.html:215 common/templates/common/terms.html:9
msgid "Terms"
msgstr "약관"

#: common/templates/common/board.html:9
msgid "The latest board contents"
msgstr "최신 게시물"

#: common/templates/common/board.html:17
#: openboard/templates/openboard/comment_confirm_delete.html:4
#: openboard/templates/openboard/comment_form_create.html:5
#: openboard/templates/openboard/post_confirm_delete.html:4
#: openboard/templates/openboard/post_detail.html:5
#: openboard/templates/openboard/post_form.html:5
#: openboard/templates/openboard/post_form.html:24
#: openboard/templates/openboard/post_list.html:4
#: openboard/templates/openboard/post_list.html:16
msgid "Openboard"
msgstr "자유게시판"

#: common/templates/common/contact.html:12
#: common/templates/common/thanks.html:9 common/templates/common/thanks.html:12
msgid "Contact Us"
msgstr "연락처"

#: common/templates/common/logout.html:10
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: common/templates/common/password_change.html:9
msgid "Index"
msgstr "첫페이지"

#: common/templates/common/password_change.html:11
msgid "Log in again"
msgstr "로그인 다시 하기"

#: common/templates/common/terms.html:11
msgid "Terms of Us"
msgstr "약관"

#: core/forms/fields.py:31
#, python-format
msgid "Dropdown a valid choice. %(value)s is not one of the available choices."
msgstr ""

#: event/templates/event/comment_confirm_delete.html:9
#: event/templates/event/post_confirm_delete.html:9
#: notice/templates/notice/comment_confirm_delete.html:9
#: notice/templates/notice/post_confirm_delete.html:9
#: openboard/templates/openboard/comment_confirm_delete.html:9
#: openboard/templates/openboard/post_confirm_delete.html:9
#: promotion/templates/promotion/comment_confirm_delete.html:9
#: promotion/templates/promotion/post_confirm_delete.html:9
#: support/templates/support/comment_confirm_delete.html:9
#: support/templates/support/post_confirm_delete.html:9
msgid "Post was deleted"
msgstr "포스트를 삭제하였습니다."

#: event/templates/event/comment_form_create.html:11
#: event/templates/event/post_form.html:11
#: notice/templates/notice/comment_form_create.html:11
#: notice/templates/notice/post_form.html:11
#: openboard/templates/openboard/comment_form_create.html:11
#: openboard/templates/openboard/post_form.html:11
#: openboard/templates/openboard/post_list.html:22
#: promotion/templates/promotion/comment_form_create.html:11
#: promotion/templates/promotion/post_form.html:11
#: support/templates/support/comment_form_create.html:11
#: support/templates/support/post_form.html:11
msgid "Post"
msgstr "기사"

#: event/templates/event/comment_form_create.html:21
#: event/templates/event/post_form.html:21
#: notice/templates/notice/comment_form_create.html:21
#: notice/templates/notice/post_form.html:21
#: openboard/templates/openboard/comment_form_create.html:21
#: openboard/templates/openboard/post_form.html:21
#: promotion/templates/promotion/comment_form_create.html:21
#: promotion/templates/promotion/post_form.html:21
#: support/templates/support/comment_form_create.html:21
#: support/templates/support/post_form.html:21
msgid "Post Form"
msgstr "기사 양식"

#: event/templates/event/post_form.html:33
#: news/templates/news/article_form.html:33
#: notice/templates/notice/post_form.html:33
#: openboard/templates/openboard/post_form.html:33
#: promotion/templates/promotion/post_form.html:33
#: support/templates/support/post_form.html:33
msgid "Choose file"
msgstr "파일 선택"

#: event/templates/event/post_list.html:7
#: news/templates/news/article_list.html:7
#: notice/templates/notice/post_list.html:7
#: openboard/templates/openboard/post_list.html:7
#: promotion/templates/promotion/post_list.html:7
#: support/templates/support/post_list.html:7
msgid "Drafts"
msgstr "초안"

#: event/templates/event/post_list.html:14
msgid "Drafts of Event"
msgstr "초안"

#: event/views.py:61 notice/views.py:61 openboard/views.py:61
#: promotion/views.py:61 support/views.py:61
msgid "Your post was created successfully."
msgstr ""

#: event/views.py:95 news/views.py:94 notice/views.py:95 openboard/views.py:95
#: promotion/views.py:95 support/views.py:95
msgid "The post \"{}\" was updated successfully."
msgstr ""

#: event/views.py:139 gallery/views.py:184 job/views.py:167 news/views.py:138
#: notice/views.py:139 openboard/views.py:139 promotion/views.py:139
#: support/views.py:139
msgid "Your comment was created successfully."
msgstr ""

#: gallery/templates/gallery/comment_form_create.html:5
#: job/templates/job/comment_form_create.html:5
msgid "Create Comment"
msgstr "댓글 작성"

#: gallery/templates/gallery/portfolio_form_create.html:5
#: gallery/templates/gallery/portfolio_form_update.html:6
msgid "Create Portfolio"
msgstr "포트폴리오 작성"

#: gallery/views.py:98
msgid "Your portfolio was created successfully."
msgstr ""

#: gallery/views.py:132
msgid "Your portfolio was updated successfully."
msgstr ""

#: gallery/views.py:136
msgid "Your portfolio was not updated!"
msgstr ""

#: group/templates/group/company_form.html:5
msgid "Create Company"
msgstr "회사/조직 생성"

#: group/templates/group/project_form.html:5
msgid "Create Project"
msgstr "프로젝트 생성"

#: group/templates/group/team_form.html:5
msgid "Create Team"
msgstr "팀 생성"

#: group/views.py:56
#, fuzzy
#| msgid "Your task was created successfully."
msgid "Your company was created successfully."
msgstr "작업이 성공적으로 생성되었습니다."

#: group/views.py:89
#, fuzzy
#| msgid "Your task was updated successfully."
msgid "Your company was updated successfully."
msgstr "작업이 성공적으로 수정되었습니다."

#: group/views.py:93
#, fuzzy
#| msgid "Your task was not updated!"
msgid "Your company was not updated!"
msgstr "작업이 수정되지 않았습니다!"

#: group/views.py:139
#, fuzzy
#| msgid "Your task was created successfully."
msgid "Your team was created successfully."
msgstr "작업이 성공적으로 생성되었습니다."

#: group/views.py:172
#, fuzzy
#| msgid "Your task was updated successfully."
msgid "Your team was updated successfully."
msgstr "작업이 성공적으로 수정되었습니다."

#: group/views.py:176
#, fuzzy
#| msgid "Your task was not updated!"
msgid "Your team was not updated!"
msgstr "작업이 수정되지 않았습니다!"

#: group/views.py:222
#, fuzzy
#| msgid "Your friend was created successfully."
msgid "Your project was created successfully."
msgstr "친구가 추가되었습니다."

#: group/views.py:255
#, fuzzy
#| msgid "Your friend was updated successfully."
msgid "Your project was updated successfully."
msgstr "친구정보가 수정되었습니다."

#: group/views.py:259
#, fuzzy
#| msgid "Your task was not updated!"
msgid "Your project was not updated!"
msgstr "작업이 수정되지 않았습니다!"

#: inbox/templates/inbox/message_detail.html:5
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: inbox/templates/inbox/message_form.html:5
msgid "Create Message"
msgstr "메시지 작성"

#: inbox/templates/inbox/message_list.html:5
msgid "Inbox"
msgstr "메시지함"

#: inbox/views.py:60
msgid "Your message was created successfully."
msgstr ""

#: inbox/views.py:94
msgid "Your message was updated successfully."
msgstr ""

#: inbox/views.py:98
msgid "Your message was not updated!"
msgstr ""

#: job/templates/job/comment_form_create.html:7
#: job/templates/job/work_detail.html:5
msgid "Work"
msgstr "업무"

#: job/templates/job/work_form_create.html:5
#: job/templates/job/work_form_update.html:6
msgid "Create Work"
msgstr "업무 작성"

#: job/views.py:81
msgid "Your work was created successfully."
msgstr ""

#: job/views.py:115
msgid "Your work was updated successfully."
msgstr ""

#: job/views.py:119
msgid "Your work was not updated!"
msgstr ""

#: news/templates/news/article_confirm_delete.html:9
#: news/templates/news/comment_confirm_delete.html:9
msgid "Article was deleted"
msgstr "기사를 삭제하였습니다."

#: news/templates/news/article_form.html:11
#: news/templates/news/comment_form_create.html:11
msgid "Article"
msgstr "기사"

#: news/templates/news/article_form.html:21
#: news/templates/news/comment_form_create.html:21
msgid "Article Form"
msgstr "기사 양식"

#: news/templates/news/article_list.html:14
msgid "Drafts of News"
msgstr "뉴스 초안"

#: news/views.py:61
msgid "Your article was created successfully."
msgstr ""

#: notice/templates/notice/post_list.html:14
msgid "Drafts of Notice"
msgstr "초안"

#: openboard/templates/openboard/post_list.html:14
msgid "Drafts of Openboard"
msgstr "초안"

#: promotion/templates/promotion/post_list.html:14
msgid "Drafts of Promotion"
msgstr "초안"

#: resume/templates/resume/award_confirm_delete.html:5
#: resume/templates/resume/award_detail.html:7
#: resume/templates/resume/award_form.html:7
#: resume/templates/resume/award_list.html:5
#: resume/templates/resume/award_list.html:7
#: resume/templates/resume/basic_confirm_delete.html:5
#: resume/templates/resume/basic_detail.html:7
#: resume/templates/resume/basic_form.html:7
#: resume/templates/resume/basic_list.html:5
#: resume/templates/resume/basic_list.html:7
#: resume/templates/resume/career_confirm_delete.html:5
#: resume/templates/resume/career_detail.html:7
#: resume/templates/resume/career_form.html:7
#: resume/templates/resume/career_list.html:7
#: resume/templates/resume/certificate_confirm_delete.html:5
#: resume/templates/resume/certificate_detail.html:7
#: resume/templates/resume/certificate_form.html:7
#: resume/templates/resume/certificate_list.html:5
#: resume/templates/resume/certificate_list.html:7
#: resume/templates/resume/contact_confirm_delete.html:5
#: resume/templates/resume/contact_detail.html:7
#: resume/templates/resume/contact_form.html:7
#: resume/templates/resume/contact_list.html:5
#: resume/templates/resume/contact_list.html:7
#: resume/templates/resume/education_confirm_delete.html:5
#: resume/templates/resume/education_detail.html:7
#: resume/templates/resume/education_form.html:7
#: resume/templates/resume/education_list.html:7
#: resume/templates/resume/language_confirm_delete.html:5
#: resume/templates/resume/language_detail.html:7
#: resume/templates/resume/language_form.html:7
#: resume/templates/resume/language_list.html:5
#: resume/templates/resume/language_list.html:7
#: resume/templates/resume/letter_confirm_delete.html:5
#: resume/templates/resume/letter_detail.html:7
#: resume/templates/resume/letter_form.html:7
#: resume/templates/resume/letter_list.html:5
#: resume/templates/resume/letter_list.html:7
#: resume/templates/resume/skill_confirm_delete.html:5
#: resume/templates/resume/skill_detail.html:7
#: resume/templates/resume/skill_form.html:7
#: resume/templates/resume/skill_list.html:5
#: resume/templates/resume/skill_list.html:7
msgid "Resume"
msgstr "이력서"

#: resume/templates/resume/award_detail.html:5
#: resume/templates/resume/award_detail.html:14
#: resume/templates/resume/index.html:91
msgid "Award"
msgstr "수상이력"

#: resume/templates/resume/award_form.html:5
msgid "Create Award"
msgstr "수상이력 작성"

#: resume/templates/resume/basic_detail.html:5
msgid "Basic"
msgstr "기본 정보"

#: resume/templates/resume/basic_detail.html:14
#: resume/templates/resume/index.html:18
msgid "Basic Information"
msgstr "기본 정보"

#: resume/templates/resume/basic_form.html:5
msgid "Create Basic"
msgstr "기본 정보 작성"

#: resume/templates/resume/career_detail.html:5
#: resume/templates/resume/career_list.html:5
#: resume/templates/resume/index.html:51
msgid "Career"
msgstr "경력"

#: resume/templates/resume/career_form.html:5
msgid "Create Career"
msgstr "경력 작성"

#: resume/templates/resume/certificate_detail.html:5
#: resume/templates/resume/certificate_detail.html:15
#: resume/templates/resume/index.html:110
msgid "Certificate"
msgstr "자격증"

#: resume/templates/resume/certificate_form.html:5
msgid "Create Certificate"
msgstr "자격증 작성"

#: resume/templates/resume/contact_detail.html:14
#: resume/templates/resume/index.html:28
msgid "Contacts"
msgstr "연락처"

#: resume/templates/resume/contact_form.html:5
msgid "Create Contact"
msgstr "연락처 작성"

#: resume/templates/resume/education_detail.html:5
#: resume/templates/resume/education_detail.html:14
#: resume/templates/resume/education_list.html:5
#: resume/templates/resume/index.html:70
msgid "Education"
msgstr "학력"

#: resume/templates/resume/education_form.html:5
msgid "Create Education"
msgstr "학력 작성"

#: resume/templates/resume/index.html:11
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: resume/templates/resume/index.html:12
msgid "PDF"
msgstr ""

#: resume/templates/resume/index.html:13
msgid "Print"
msgstr "출력"

#: resume/templates/resume/index.html:41
#: resume/templates/resume/letter_detail.html:5
#: resume/templates/resume/letter_detail.html:14
msgid "Letter"
msgstr "소개글"

#: resume/templates/resume/index.html:129
#: resume/templates/resume/language_detail.html:5
#: resume/templates/resume/language_detail.html:14
msgid "Language"
msgstr "외국어"

#: resume/templates/resume/index.html:148
#: resume/templates/resume/skill_detail.html:5
#: resume/templates/resume/skill_detail.html:14
msgid "Skill"
msgstr "기술"

#: resume/templates/resume/language_form.html:5
msgid "Create Language"
msgstr "외국어 작성"

#: resume/templates/resume/letter_form.html:5
msgid "Create Letter"
msgstr "소개글 작성"

#: resume/templates/resume/skill_form.html:5
msgid "Create Skill"
msgstr "기술 작성"

#: resume/views.py:111
msgid "Your basic was created successfully."
msgstr ""

#: resume/views.py:144
msgid "Your basic was updated successfully."
msgstr ""

#: resume/views.py:148
msgid "Your basic was not updated!"
msgstr ""

#: resume/views.py:194
msgid "Your contact was created successfully."
msgstr ""

#: resume/views.py:227
msgid "Your contact was updated successfully."
msgstr ""

#: resume/views.py:231
msgid "Your contact was not updated!"
msgstr ""

#: resume/views.py:277
msgid "Your letter was created successfully."
msgstr ""

#: resume/views.py:310
msgid "Your letter was updated successfully."
msgstr ""

#: resume/views.py:314
msgid "Your letter was not updated!"
msgstr ""

#: resume/views.py:360
msgid "Your career was created successfully."
msgstr ""

#: resume/views.py:393
msgid "Your career was updated successfully."
msgstr ""

#: resume/views.py:397
msgid "Your career was not updated!"
msgstr ""

#: resume/views.py:443
msgid "Your education was created successfully."
msgstr ""

#: resume/views.py:476
msgid "Your education was updated successfully."
msgstr ""

#: resume/views.py:480
msgid "Your education was not updated!"
msgstr ""

#: resume/views.py:526
msgid "Your award was created successfully."
msgstr ""

#: resume/views.py:559
msgid "Your award was updated successfully."
msgstr ""

#: resume/views.py:563
msgid "Your award was not updated!"
msgstr ""

#: resume/views.py:609
msgid "Your certificate was created successfully."
msgstr "자격증 정보가 성공적으로 생성되었습니다."

#: resume/views.py:642
msgid "Your certificate was updated successfully."
msgstr "자격증 정보가 성공적으로 수정되었습니다."

#: resume/views.py:646
msgid "Your certificate was not updated!"
msgstr "자격증 정보가 수정되지 않았습니다!"

#: resume/views.py:692
msgid "Your language was created successfully."
msgstr "외국어 정보가 성공적으로 생성되었습니다."

#: resume/views.py:725
msgid "Your language was updated successfully."
msgstr "외국어 정보가 성공적으로 수정되었습니다."

#: resume/views.py:729
msgid "Your language was not updated!"
msgstr "외국어 정보가 수정되지 않았습니다!"

#: resume/views.py:775
msgid "Your skill was created successfully."
msgstr "기술 정보가 성공적으로 생성되었습니다."

#: resume/views.py:808
msgid "Your skill was updated successfully."
msgstr "기술 정보가 성공적으로 수정되었습니다."

#: resume/views.py:812
msgid "Your skill was not updated!"
msgstr "기술 정보가 수정되지 않았습니다!"

#: support/templates/support/post_list.html:14
msgid "Drafts of Support"
msgstr "초안"

#: todo/templates/todo/task_detail.html:5
msgid "Task"
msgstr "업무"

#: todo/templates/todo/task_form.html:5
msgid "Create Task"
msgstr "업무 작성"

#: todo/templates/todo/task_list.html:5
msgid "Todo"
msgstr "할 일"

#: todo/views.py:56
msgid "Your task was created successfully."
msgstr "작업이 성공적으로 생성되었습니다."

#: todo/views.py:89
msgid "Your task was updated successfully."
msgstr "작업이 성공적으로 수정되었습니다."

#: todo/views.py:93
msgid "Your task was not updated!"
msgstr "작업이 수정되지 않았습니다!"
